點撚樣殺哂太子100個人啊,你係唔係弱撚智咖迷信撚

殺100個人,佢個關係網已經可能係全香港人
唔該用下你個垃圾腦啦,你吹一兩個人都話講得通
殺左太子100個人,你個腦裝屎咖?

人體鍊成陣咩

你地上司教左你點覆未?
兩分鐘4個負皮唔留言??

64

拉咪得我又唔信殺100個

拉左所有資料都比人起晒

簡d冇咩親戚基層既殺1-2個完全唔奇

唔岩咪下批

被自殺既人而家有幾多個？

善用不推文，起底，blocked
由佢d post可見，此人on99，似係有精神分裂＋2歲腦袋停止發育，如果係可憐佢既就block完佢等佢自己吠，如果唔係就好似我咁屌7完佢＋不推文再block7佢。
喂喂
我屌你老母呀死傻閪

迷信狗收皮啦

100人？

佢地好有組織性咁洗版

佢地講太子100個人死撚哂
仲話咩改造人,人體鍊成,血魔法果類

呢啲已經唔係迷信，係妄想症

駁我啊迷信狗 負皮唔出聲？

依兩日班迷信狗比人瘋狂追擊 一定係鬼

Hi 國安狗